# Java 1sem

## ДЗ4

В папке resources лежит файл `marks.txt` вам предстоит проанализировать его.

Программа должна печатать:
1. Сумму баллов по фамилии
2. Отсортированный список по убыванию суммы баллов
3. Средний балл по студенту (с точностью как минимум до 2 знаков после запятой)
4. Самый часто выставленный балл

После сделать скрины вывода вашей программы и поместить их в resources и залить на git.

Так же необходимо написать unit тесты для вашей программы. Для каждого метода.

*За задачу можно получить в два раза больше баллов если coverage (по lines) > 80%.*

## Дедлайн 15 ноября 9:00